有無人條命係五行欠金？

你地有無話帶番d金鏈個D旺下個人

點睇自已欠咩ga

五行欠打 應該點化解

欠金只會入黑道

著白色衫褲

欠有錢老豆

出世個陣老豆老母帶我去睇D師傅算出黎

從何說起？

老母係我個名加咗個金

我八字五行有齊哂 但缺火

我係
近排運唔多好
試下帶野睇下有無用

我都加左個字有金字邊

有無帶D咩去催下個人？

我諗住買條金鏈帶下 睇下有無巴打有經驗share下

我幫你

我係 我要帶金

可以買鉑金

金鏈？

黃金呢

我都係!!! 一出世睇相佬話五行缺金 個名有個字要金字邊

何鑫淼

睇黎佢都欠好多野

咁你有無帶D咩上身

金道夫

欠木同水

點處理？

冇喎 因為我又唔覺得自己真係缺金

五行欠五行，乜都無

我覺得我係零

帶金好樣衰 好old
所以轉帶鉑金

著多啲綠、紫、橙、紅色既衫，得閒睇下書做下運動，因為木生火 都有啲幫助嘅

你帶頸鏈？

直接改名改做 伍行

唔好亂教
要火都可以係忌木
著紫/紅夠
唔好著綠色
另外大部分派別都係話橙色屬土

same here 改到個名勁怪

改名先最有用
帶乜帶物係啲商人推銷手法啫 效果不大

五行缺火
改名嗰時老母配左個火字邊既名
其實有咩用

咁又唔係呀，環境好大影響
不過其實做到效果唔洗專登買啲咩戴
樓主咁著多啲白色衫褲鞋，戴普通銀/金色飾物(眼鏡都得)
住有得揀嘅話就香港西邊

八字一粒金都無 一樣欠金
咁知唔知自然大運有無金運？
如果欠金可以帶 咁欠火呢

我條命太撚多金

平時都有著開白衫 因為呢排好閪黑 同呀媽講開佢叫我買條金鏈帶下

係 所以個名係金字邊

我都係，公公識睇
個名加左金字邊

八字冇唔代表需要

銀鏈都得，記得唔好著紅色紫色嘢，因為火剋金

有無特別話帶啲咩係有用啲

其實冇架
話有嗰啲都呃你
你條命，大運流年呢啲冇得改
咁就唯有改你身邊嘅環境
可以既當然最好向西方走，去美國、歐洲
唔得嘅搬去香港西邊
再落嚟就係屋企用多啲白色床單被單，著多啲白色金銀色嘢

但你係咪肯定自己要金？邊個同你講？
因為呢2個月已經開始金旺(戊申月，己酉月) 。如果你呢2個月先開始黑仔，咁好大機會你根本唔係要金

林淾灶
大包圍

仲要睇身强身弱 好似係

我八字真係欠金
46歲就行金
本人屬木
聽講金克木
我個幾年偏財好掂禁話
(本身有3個偏財)

我呀媽話我係 其實我都唔sure
係咪應該出去搵師傅算下

屬木 比金剋 應該係名氣喎巴打
財應該係土

七殺護偏財，好似係

我自己就覺得帶乜帶物就冇乜好大幫助
反而改名, 住邊區同埋留意門向就最WORK

個人即刻冇諗咁多野同埋冇咁愁

求自學點睇自已欠d 咩

辛金 身強 有冇巴打要我d金

同埋大運轉有可能唔同，所以有可能你細個係要金但而家唔係。要睇返成個八字同埋大運
不過可以肯定嘅，係上個月開始金旺，嚟緊下個月都係金旺。
亦有啲人係剩係要其中一種金(有分陽金陰金)
總之好麻煩

有，用緊金iphone

春天出世五行欠金

五行不缺 木火土金水齊 不過火炎土燥 金水爲用 忌印 比劫

我又係公公識睇 不過依家我無咩心機跟佢學

有無師傅介紹可以去睇下

五行欠打😢

唔係咁睇架
你其他乜都冇得咁少土，主要係水，好可能係從格/其他格局
變咗格局要嘅嘢就唔同
如果從格係要水

欠木咪重慘,成身由頭到腳都係要綠,室內都要綠

都要睇埋你係咪外格
從兒格呢類就唔係表面睇咁簡單

千期唔好俾女朋友知
過時過節真係大撚穫

又話齊哂

會唔會係唔夠火

從格係咪自身命格無你要個用神所以要從另一個格去睇條命

我都同意欠金去歐洲比較好
聽講瞓教頭方向係西邊都係